大清DL FANS哭喪區

sorry to all of my fans

叫佢食撚屎啦

今年大清贏個世冠你睇